一定係收咗錢

衝擊立法會一定係收咗錢
坐監都唔怕一定係收咗錢
遊行示威一定係收咗錢
討論區一定係收咗錢
起底組一定係收咗錢
文宣組一定係收咗錢
學生一定係收咗錢
記者一定係收咗錢

一定係有外國勢力干涉
一定係有人俾錢先咁勇
一定係有人係幕後指示

我都好想收錢阿屌你老母
根本就係個政府黐撚咗線
已經無賴到一個地步
可以漠視幾百萬民意

屢創新高嘅遊行人數 係廢嘅
失望痛苦到要自殺嘅烈士又 係蠢嘅
明知大風險到會有機會坐好多年
都要去抗爭去衝擊嘅 係傻嘅
總之都係你地問題 唔係我政府錯

我真係受夠你地依一種思維
我地由始至終嘅犧牲咗咁多
唔通真係為咗錢咩 咪玩啦
真係聽到都覺得好噁心

依個過程真係好攰好痛苦
但係我地絕對要堅持到底
我們不是暴徒
沒有暴徒 只有暴政

由鳩得佢 你永遠叫不醒裝睡的人
佢地內心充滿恐懼 只會自欺欺人相信自己想信嘅野

如果唔咁講, 佢地心理平行唔到, 所以點都要拉個原因
心理jj